170要點著鞋先可以望落似175？

你咁高

唔好意思 借一借宣傳
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

心急人上

真係咁高架？

弱智的高度

增高鞋氊

RW加鞋墊

加塊5CM嘅鞋墊

著兩對鞋

由個頭著手
gel高d個頭先

係...

成個post得你係弱智

恐龍呀

咩牌子好冇墊開唔識

鞋墊邊到有得買

ok

屌你老母 男人老狗矮過女仔知唔知醜？！

再講就哭

你是個茶壺

踩高蹺

88

套衫都關事

咁難 你示範下

肥又矮～